如果當年日本永久佔據香港，今日就唔會搞成咁

係想同架妹配種

on9

或者當年國民黨打贏共狗都唔會搞成咁

因為已經無晒香港人

將公都係獨裁，美國唔幫手，唉

老四認同

返去讀下歷史先再衝出嚟柒

咪撚再理呢條友啦, 唔係fake news就係9噏, block, 上一頁

你P牌狗有乜社會地位啊?縮返入你老母個臭B到啦

港英都唔係好多港仔英國妹配種

P牌仔衲dee都唔識

有保留 以前架仔一定唔值得吹捧

樓主相當垃圾，個名真係有辱宗教團體

成班P牌仔衝出黎

知唔知P即係點解，代表Police，即係傻B

衝出黎柒
唔好話共榮圈賤民,大日本帝國連對日本國民既人權,自由打壓既程度,都不亞於中共
記住你今日見到既日本,國父應該係麥克亞瑟

衲dee捉曬佢地入深圳人民醫院啦

你一定係唔知咩叫幽默感

P牌惡撚到

屌

惡佢老母啦，明明係戇鳩

on9 , 係英國如果永久統治香港呀

但一樣冇得食狗肉